# Authors

## Programmers

(in alphabetical order)

-   [anlumo](https://github.com/anlumo)
-   [coldice4](https://github.com/coldice4)
-   [deadda7a](https://github.com/deadda7a)
-   [eest9](https://github.com/eest9)
-   [joak](https://github.com/joak)

## Translators

en: Here we collect the translators of this piece of software.
    So the heros of the workplace who took some time to spend
    some time besides the programmers to make a contribution
    to this piece of shared work. As these people deserve too
    to be honored these people are included in here too and
    not lost in history.

eo: Jen ni kolektas la tradukistoj de tiu programo. Do la
    herooj de la laborejo kiu prenis iomete de sia tempo por
    traduki ĝin, apud la programistoj por komune krei tiun
    laboraĵon. Ĉar tiuj homoj ankaŭ meritas esti honorita,
    ili estas inkluzivita en tiu dosiero kaj ne perdita en
    la historio.

(in alphabetical order)

-   Ikar' Akimenko (RU)
-   Chus (Jesús García Cano) of the [Kataluna Esperanto-Junularo](https://esperanto.cat) (CA)
-   Michael Happl [MetaRipper](https://twitter.com/MetaRipper) (CS)
-   Josef Philip Bernhart [Phantasus](https://github.com/Phantasus) (EO)
-   Sebastian Elisa Pfeifer (DE, EN, UwU)
